對你愛愛愛不完

我可以天天月月年年到永遠

On9

做咩貼我出嚟

有老婆了

So we love love love tonight
不願意絲絲點點些些去面對

對你愛愛愛不完
相愛原本總是這麼難

忍唔住 好正

好正啊啊啊啊啊啊啊

洗腦

dllm 你唔識欣賞